{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003125",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ATON/GM0023020109017/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Flight Jacket - Beige"
    },
    "text": "ATONはATON製の航空ジャケットで、商品番号はSS23/QM3139AN2Aです。 このジャケットはトーンオントーン配色で統一感のある外観を演出し、綿100%で製作されて快適な着用感を提供します。 また、どんな着装にも簡単にマッチできる高い活用度を備えており、QM3121AN2Aとのコーディネートをお勧めします。 素材は表地なら100%です。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 第二に、薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 第三に、ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 第四に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第五に、裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 最後に、摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットの素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットの商品番号はSS23/QM3139AN2Aです。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットはどんな配色ですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットはトーンオントーン配色で統一感のある外観を演出します。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットはどんな着用感を提供しますか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットは綿100%で製作されて快適な着用感を提供します。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットは他の服と簡単にマッチしますか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットはどんな着装にも簡単にマッチできる高い活用度を備えています。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットとQM3121AN2Aとのコーディネートはおすすめですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットとQM3121AN2Aとのコーディネートはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットのドライクリーニング時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットの薄い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットをドライクリーニングする際、ボタンとアクセサリーに注意が必要ですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットをドライクリーニングする際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットの裏地のアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットの裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ATONの航空ジャケットの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "ATONの航空ジャケットは摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 639
    }
}